想問下各位絲打嫁左之後仲會唔會俾家用屋企？？？？？？？？？

如果俾，大約比幾多

我老公比

有錢咪比
要貼係自家庭仲點比

會呀 我畀$5000 老公話叫我畀多啲

50K